政府開始滅聲。迫走左何柏良

林鄭賤婦政治化專業意見

貼埋個前因

共產黨做法全面進場

成日話人地有政治操作, 又唔諗下自己